美國防部公佈年前不明飛行物體影片

美國國防部周一 (27/4) 公佈三段由美國海軍戰機師拍下，疑似目擊不明飛行物體 (Unidentified Flying Object, UFO) 的影片。該影片年前在網上流出，一直未被公開確認。

該三段上載至國防部的影片中，其中一段於 2004 年 11 月 ，另外兩段則在及 2015 年 1 月拍攝。首段是由研究外星人組織 To The Stars Academy of Arts and Science 在 2007 年公佈，其餘兩段則在 2017 年由《紐約時報》發表。

國防部聲明指，海軍去年已確認三段流傳多年影片為戰機師所拍；在詳細審核後⋯⋯